股災啦，仲訓

睇下美帝啦

Link ?

-160點股災

屌你老美

距離爆發仲有3小時

大媽救市唔洗驚

先升200幾，直插-166，一來一回400幾點

Compare既點從來都係計closing
你果d 係intraday daily range計volatility同你睇陰陽燭用

最尾一粒鐘先直插
美股真係睇尾市就得

錯

係睇收左工個美期就得